一齊分享下今年預計有幾多利是錢

老竇老母每人1000hkd
舅父500hkd
公司partner預計total1500hkd
老竇澳洲班親戚total350aud
老竇香港嗰邊嘅親戚大概400hkd
老母親戚嗰邊大約有500hkd
老竇啲朋友大約有1300hkd
老母嗰邊啲朋友大約有700hkd
老竇公司啲夥計大約有1420hkd
老母公司啲夥計大概有300hkd
老竇老母啲生意夥伴加埋大約有1300hkd

本人今年利是預計大概有11000

302萬

5萬

上年8萬幾 今年應該差唔多

上年收咗人民幣$68000，今晚應該仲多

收齊晒利是之後會再上緊開po睇吓實質我今年收幾多錢

差$12先夠俾首期

5000萬 批左個工程比人就有

逗左40萬左右
派左60萬比人

又比啲假膠騎劫

又吹水大會

0

二千 千

千幾
屋企 親戚 同事加埋

千幾蚊又好似少得濟